PIKO太郎開演唱會有咩歌聽

PPAP到完場

聽講真係唱左十次ppap

有咩版本

愛不疚

佢仲有唱其他
不過主要應該係請唔同歌手一齊唱PPAP
同埋畀d歌手唱自己d歌,宣傳新歌